BNO平草案已經取消

香港人唔使諗，繼續做返祖國人啦

係唔係簽名夠唔知幾多十萬就提交上去下議院嗰D草案？今次終於有回覆，以為石沈大海唔得都起碼有個答案

冇source, po已完， blocked

比負評咪算囉 , 唔使郁下就 扑 人0既

2讀延期至 10JUL

順手block埋樓主